[   
    {
        "product_id": 1,
        "licence_name": "Star Wars",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Stormtrooper lightsaber",
        "product_description": "Figura coleccionable star wars",
        "product_price": 1799.99,
        "dues": 10,
        "product_sku": "SWW001001",
        "img_front": "/img/star-wars/trooper-1.webp",
        "img_back": "/img/star-wars/trooper-box.webp"
        },


    {
    "product_id": 2,
    "licence_name": "Pokemon",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Pidgeotto",
    "product_description": "Figura coleccionable pokemon",
    "product_price": 1799.99,
    "dues": 10,
    "product_sku": "PKM001001",
    "img_front": "/img/pokemon/pidgeotto-1.webp",
    "img_back": "/img/pokemon/pidgeotto-box.webp"
    },

    

        {
            "product_id": 3,
            "licence_name": "Harry Potter",
            "category_name": "Figuras coleccionables",
            "product_name": "Luna Lovegood lion mask",
            "product_description": "Figura coleccionable harry potter",
            "product_price": 1799.99,
            "dues": 10,
            "product_sku": "HSP003003",
            "img_front": "/img/harry-potter/luna-1.webp",
            "img_back": "/img/harry-potter/luna-box.webp"
            },

     {
            "product_id": 4,
            "licence_name": "Star Wars",
            "category_name": "Figuras coleccionables",
            "product_name": "Baby Yoda Mandolarian",
            "product_description": "Figura coleccionable star wars",
            "product_price": 1799.99,
            "dues": 10,
            "product_sku": "SWW002002",
            "img_front": "/img/star-wars/baby-yoda-1.webp",
            "img_back": "/img/star-wars/baby-yoda-box.webp"
            },


    {
        "product_id": 5,
        "licence_name": "Pokemon",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Charmander",
        "product_description": "Figura coleccionable pokemon",
        "product_price": 1799.99,
        "dues": 10,
        "product_sku": "PKM002002",
        "img_front": "/img/pokemon/charmander-1.webp",
        "img_back": "/img/pokemon/charmander-box.webp"
        },

    {
        "product_id": 6,
        "licence_name": "Harry Potter",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Harry Potter",
        "product_description": "Figura coleccionable harry potter",
        "product_price": 1799.99,
        "dues": 10,
        "product_sku": "HSPM05005",
        "img_front": "/img/harry-potter/harry-1.webp",
        "img_back": "/img/harry-potter/harry-box.webp"
        },

    {
        "product_id": 7,
        "licence_name": "Star Wars",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Boba fett",
        "product_description": "Figura coleccionable star wars",
        "product_price": 1799.99,
        "dues": 10,
        "product_sku": "SWW003003",
        "img_front": "/img/star-wars/bobbafeth-1.webp",
        "img_back": "/img/star-wars/bobbafeth-box.webp"
        },

    {
        "product_id": 8,
        "licence_name": "Pokemon",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Pikachu Floked",
        "product_description": "Figura coleccionable pokemon",
        "product_price": 1799.99,
        "dues": 10,
        "product_sku": "PKM005555",
        "img_front": "/img/pokemon/pikachu-1.webp",
        "img_back": "/img/pokemon/pikachu-box.webp"
        },
    
    {
        "product_id": 9,
        "licence_name": "Harry Potter",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Hermione Granger",
        "product_description": "Figura coleccionable Harry Potter",
        "product_price": 1799.99,
        "dues": 10,
        "product_sku": "HSP000222",
        "img_front": "/img/harry-potter/hermione-1.webp",
        "img_back": "/img/harry-potter/hermione-box.webp"
        },
    
    {
        "product_id": 10,
        "licence_name": "Pokemon",
        "category_name": "Figuras coleccionables",
        "product_name": "Vulpix",
        "product_description": "Figura coleccionable pokemon",
        "product_price": 1799.99,
        "dues": 10,
        "product_sku": "PKM006666",
        "img_front": "/img/pokemon/vulpix-1.webp",
        "img_back": "/img/pokemon/vulpix-box.webp"
        },

        {
            "product_id": 11,
            "licence_name": "Harry Potter",
            "category_name": "Figuras coleccionables",
            "product_name": "Snape Patronus",
            "product_description": "Figura coleccionable Harry Potter",
            "product_price": 1799.99,
            "dues": 10,
            "product_sku": "HSP006666",
            "img_front": "/img/harry-potter/snape-patronus-1.webp",
            "img_back": "/img/harry-potter/snape-patronus-box.webp"
            }
    
]


  